慶幸既係渣古知自己廢

臨尾果球如果佢唔漏就入唔到
渣古廢左成場終於有作為

獌狗